你話我似你老公，大姐，我係你初戀嚟架

唔係我似佢，而係你潛意識想搵個似我嘅。明未？

你似香港人